小花買左十萬蚊帽

真係唔撚明佢三十幾歲人仲扮乜撚野青春，著到花呢花碌，仲撚慘係佢fans妹妹仔真係走去跟住買，你就話呃到錢姐，人地妹妹仔好撚慘囉，你一頂冷帽都10000幾蚊，仲要開撚埋演唱會，真係on9

Who

美斯？

我都係諗緊美斯

我都係

Ca4la好撚正喎，係香港唔興帶帽